點解要泄洪呢？再有支那磚家權威指出：三峽大壩其實超級安全

根本就係
萬年一遇既洪水都冇事
而家落幾活滴雨就會出事咩？
仲要係中國建造
中國出名建築穩健 全球文明尖端
都唔知啲人驚乜

邊隻支那狗再講水災就即刻拉啦
有黨都唔信

真呀 中國成日話水為財
即係有龐大商機
輕輕鬆鬆超英趕美做埋世界一哥都仲得啦

一定冇事

張圖真心堅

三峽點會冧呀

泄吓洪都係韭菜當災啫,最緊要保住共產黨面子